［急］我女友問左一個問題

我地2月29號一齊
但每四年一次
第一次慶祝紀念日
究竟係 一週年快樂 定 4週年快樂
（借朋友ac，同女友一齊左就黎4年）

醒下啦

一潤年快樂

即係如果你犯法, 咁啱2月29判一年監
係咪要4年後先放得?